公司 annual dinner

今年嘅公司annual dinner 真係好鬼激氣，今日朝早收到個setting plan 個時完全揾唔到自己個名，個心已經有條刺，雖然自己係小薯仔，但係都冇可能咁透明。問心自己對公司都有付出，已經好唔開心。之後同HR講話冇我名，HR就求其塞去一枱完全唔識嘅人到，究竟有冇理過人地嘅感受，我知道近排HR因為有d野會好忙，都冇理由咁對人地，好失望

早走早著

Setting plan

seating plan

係seating plan

係sading plan 囉，

無名咪唔好去

大拿拿都一餐飯，點都食完先走啦

可能真係無請樓主呢

HR不嬲hihi黎

Annual Dinner 冇我份

咁先有驚喜，可能識到未來兄弟姊妹呢？

係咪場地setting plan冇你份呀？
seating plan遲d先出？

咁冇存在感？

原來係你條毒撚

上年我都係 然後我冇去
隔左成年都冇人問過

點解HR 可以咁冇視人

fg?
搵hr加翻又唔加翻入同一team張枱係咩事

唔係 fg ， 做左2 yrs

setting plan
叻仔

Sading plan

lunch hour 定放工時間

sor 打錯字

放工，係1900 到 2100 左右

咪撚去啦屌

我完全唔想去

同佢講話可唔可以入返同team張檯

都冇預你

唔想去，當初就唔好同hr講冇你名啦
直接放工返屋企

HR 回覆：
Dear XXX,

As we try to make all table in 12 people, if we put you on table XX, it will over 13 people and table XX will be only 11 people. Please understand.

我完全唔知點understand

唔識英文比人蝦，i know that feel bro

本來唔洗去 係你自己走去搵hr

如果同一department 完全唔識 檢討下啦

完全唔同department

我知錯la

12人枱坐11人 收12人錢
12人枱坐13人 收多一個人錢
你估個hr會唔會咁on9同公司講
因為自己做錯所以要比多個人錢

唔請以為樓主係去負責set場嘅IT狗

我打錯字，知錯了

人地已經冇預你

係我FF太多la

照去 佢地應該係想俾個驚喜你

茶水間清潔？

你上司冇交你名就自己醒水啦
仲要跳過上司搵hr

冇你名咪唔好去

我特登嘅，點吖？

屌
畫公仔畫出腸

無名去到有奬都冇得抽

真係為餐飯？

屌都冇預你 你r飯食呀?

最激氣係香港公司annual dinner 內地同事有名，身為香港同事嘅我冇名

你搵錢唔夠國內同事多丫麻

其實唔去有咩問題？
同埋樓主平時同同事關係點？

同上司同同一個department 都幾好，會食下lunch

其實唔去係冇咩問題，只係上黎發泄下

開名啦屌

Setting plan
唔炒你仲有餐飯食咪偷笑囉

冇埋堆既後果

利申: 大學Annual din 體驗過

唔想開

可能係掛

日日FF

你做到 manager 佢會漏你咩

你講得啱，最陰公係有事鐘無艷, 無事夏迎春

香港既內地咪香港囉

無預你去anal dinner

setting plan 真係唔知點有事鐘無艷

畀面派對唔去都罷啦 咪又係食垃圾自助餐
仲要收工去又夜走 有抽獎都無你份
除左免費一餐晚飯睇唔到有咩蝕
樓主唔使覺得唔"Gur"

上次公司張shitting plan都無我名,最後瀨咗

檢討下自己有啲咩問題先啦

應該係每檯預12人既餸，多左1個人就食少左咁，但講到尾都係條hr on9先出錯

黎我地個anal party

OnL9
邊有可能會漏

咁大仇口既

係sucking plan

樓主係咪某醫院做野

suck that bitch ching

It狗黎

抽獎分分鐘都無分

等我仲心諗setting plan係咩行業嘅用語

咁唔尊重，唔好去啦

無得自己同人調
你啲同事無叫埋你一齊坐咩

冇預你咪唔好去囉
夜晚食對我嚟講同 ot 差唔多

Setting plan
連你自己都冇當自己係人

我就係hr
唔好意思收到order原本諗住下個星期炒左你
點知d細既太efficient已經將你個profile deactivate左
公司請你食番餐食飽好上路喇

企係抬上面食？

笑撚咗

無先必要 乜有人咁想去

同客同檯

Dear HR,

Diu! I don’t come la!

Manager / 部門 admin / 秘書冇 confirm 架咩

Anal dinner

埋門一腳覆佢唔去食 叫佢understand

小學英文都唔識，人地好難唔當你透明

唔洗去D鴻門宴仲好啦, 對住班契第成日仲唔夠呀 見到腦細同班廢柴經理個樣都飽死啦, 仲要假笑幾粒鍾岸99食幾粒黃豆, 抽獎個D都廢事要, 抽中大獎屈你請食餅, 抽中垃圾笑足你一年 比我就無我名就唔鬼去, 問起大條道理答

我喺公司負責安排 但寧願13/11人都唔會要同事咁慘自己坐埋三唔識七嘅枱

唔係去搏下抽獎都唔會想去annual dinner 啦

唔好睇到自己咁高

最後同枱有同事話唔去叫我坐佢個位，如果唔係就唔去